{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75931&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청양콩밭매는댕댕이애견펜션A동"
    },
    "text": "こんにちは、チョンヤンを代表するペットフレンドリーペンションのコンバッメです。 当ペンションはアルプス、七甲山の近くに位置し、美しい自然環境でペットと一緒に幸せな思い出を作る場所です。 運動を楽しむ子犬たちのために広い天然/人工芝運動場を提供し、個別バーベキュー施設と野外愛犬プール、入浴施設などを備えています。 フォトブースと背景フォトゾーンは可愛くて異国的な雰囲気を演出して思い出をプレゼントしてくれます。 また、ビジュアル的に快適さと安らぎを提供し、都会生活の索漠とした雰囲気から抜け出すことができる空間です。 犬と一緒に自由に遊べる環境をご提供しており、オフシーズンの平日は当日予約と団体予約も可能です。 ペンション周辺にはカチネ遊園地、七甲山道立公園、天井湖吊り橋などの観光地があり、様々なレジャー活動を楽しむことができます。 屋外プールの運営は5月から9月末までで、夏季のみご利用いただけます。 当ペンションはセスコ防疫及び消毒を徹底的に行っており、豪雨による被害はなく、正常予約が可能です。 また、ペンションの近くには地滑りの危険性がないので、既存予約の方も心配なく宿泊が可能です。 雨天を理由に屋外プールの利用を統制していません。 ペンションの基本情報は、入室時間は15:00、退室時間は11:00と定められており、無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しています。 駐車が可能で、客室はA、A2、A3、A4に区分されており、それぞれ24坪で、4~6人部屋です。 愛犬同伴のご案内は、小型犬、中型犬、大型犬、超大型犬によって追加料金が加算され、入室可能な客室もございます。 ペンションの様々なサービスとしてはフォトゾーン、屋外プール、天然芝の愛犬運動場、ペットシャワールームなどがあります。 当ペンションでは愛犬と一緒に楽しい時間をお過ごしください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションはアルプス、七甲山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションでは広い天然/人工芝運動場、個別バーベキュー施設、野外愛犬プール、入浴施設などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはカチネ遊園地、七甲山道立公園、天井湖吊り橋などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペンションの利用料金は客室のタイプや犬のサイズによって異なりますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00、退室時間は11:00となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペット同伴で宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、ペンションではペット同伴で宿泊することができます。ただし、犬のサイズによって追加料金が発生する場合がありますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには地滑りの危険性はありますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの近くには地滑りの危険性はありませんので、安心して宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションではフォトゾーン、屋外プール、天然芝の愛犬運動場、ペットシャワールームなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの予約は電話やウェブサイトから行うことができます。詳細は公式ウェブサイトをご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 501
    }
}